一人一句生日歌詞

嚟慶祝小妹生日

拉

恭祝我福壽與天齊